#11幫我隻貓改名

黑白淡奶

黑白雙煞

黑白黑黑白

蝙蝠仔

btw more

黑白眼罩鼻頭貼

羅賓

黑旋風夠曬威

乳牛

黑撚大哥

oreo

熊喵

布魯圖

灰狗

Cruella De Vil

黑白無常

黑白不分

最難聽嗰個中咗#11

對唔住我無心 鳩打㗎咋

1.rr
2.rara
3.wo
4.得咁多）（

熊貓

其實個名幾霸氣